老蘭係新春袋?

咩都未發生已經封晒..真係好驚入面會有衝突wo

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

中環果果有頭有面，當年話佔中都係因為中環係命脈啊。

你地真係唔好咁搞中環，真係會攬炒架！ 放過香港既經濟啦...

班黑狗好撚擾民

唔係
只係學左中共嗰套
喺未有人聚集次前就驅散
日後所有活動都會有類似的安排